係網上賣野遇到中、小學生真係世界級

暫時最有印象嘅有幾個：

1:
有個同我住同區，但冇個日子夾到咁濟，佢話用順豐（呢吓我已經黑人問號），我話住咁近用郵寄、順豐好無謂。最後佢係銀行用機入數（佢冇銀行戶口，我仲要找錢比佢 ），貨同找續就用密實袋裝住然後放入佢信箱，點知佢信箱又唔夠大放唔入
跟住我打比佢問佢係邊，我睇吓可以係邊度等或者去搵佢，跟住佢話佢係附近

有同呢個賣家傾吓計，佢中學生嚟，我同佢都係住新界西，但佢係九龍返學（佢話佢果間係band 1)，我話又會咁嘅，佢話返我係新界西住但港島返學（我會同買家講住邊同係邊返學，睇吓大家可以點就）都好有趣

我話咁大專不嬲唔係區區都有，你住果區冇或者你讀果科要出得遠咪要去遠啲讀，跟住我就話中學嘅話我會揀返我果區嘅中學，然後佢打咗個笑喊emo

2:
呢個就係個中學生，我同佢講我1700放學，行去鐵站都要5-10分鐘，大約1705-1710見，佢1645就到咗，原本都話可以等，之後係1655開始係咁係wts chur我問我完未到未直到見到佢，佢話佢1710後一定要走，因為有另一單交收

3:
呢個就唔知中定小學生，極耐覆機、成日就唔到時間、好突然咁話邊日咩時間得
我已經無視咗佢

4:
跟住有個小學生嚟，同第3個差唔多，佢係ig有利申唔可以秒覆同埋出街有時間限制，原本有係咁問佢幾時得，之後都廢事理佢

上網買野=on9
你仲世界級打篇野屌鳩佢地

買野有唔同方式，網上買係其中一個，有乜好on9?
吓吓出去買？

第1個我覺得情有可原嘅
band1學校有得讀唔同區都唔會say no

中 小學生係咁架啦 ，番學時間唔得
遲d 番又問長問短 又想格下價 拖你耐d

跨區返學有咩問題

冇話唔得，我覺得中學會少見啲姐，當我見識少啦

10蚊都要R平啲

我中學屯門返旺角呀 見到未？

自己戇鳩仲咁大聲話人知

樓主讀space

普通小區band 1都要跨區
你話皇仁、喇叭同陳庭佳之類全港性band 1就話跨區都要去啫

留名待笑

唔比人搬左屋咩
以前有同學係將軍澳搬去新界北
都係日日返將軍澳返學
人地私人事都要打出黎做乜鳩 關你撚事 咁都叫世界級

人地跨區返學關咩事
不過我遇過個中學生
交收俾勁多硬幣我 都算啦
我就當面數俾佢睇下啦
差左15蚊
俾埋戶口佢 催左佢幾次都話唔得
一時又話要去婆婆度
一時又話咩朋友入左醫院
一時又話唔記得左
算鬼數

on9

屌你語癌

睇撚到我生眼癌

好想知你賣咩，要成日接觸啲中、小學雞。
睇你都唔好得去邊

咁，你當呢到係自己ig

語癌撞到嘅咪臭又係語癌囉
樓豬上吓語言改進班啦

可能係i大仔呢

賣家不嬲要就多啲買家架啦on9

乜撚野當你見識少
擺到明係你井底之蛙
自己未撚見過=無
Goodest logic

咁係有字海嘅
語唔語癌好睇人嘅

救命

屌你啦，接觸啲中、小學雞就唔好得去邊
連登仔呢啲邏輯真係笑撚死人

一覺得唔關自己事、小事就話當呢度ig

你又好似啱喎

唔係同唔知咩係鬼口水

唔好咁話自己
好行唔送

我好奇人地會咁姐，又唔係話一定要係自己果區讀
宜家變做係咁屌我點解唔比跨境返學
我覺得世界級係因為唔止得一單

唉，遇著呢啲真係好煩

原來唔凈止得我一個覺得樓主語癌

九龍都有傳統名校嘅
雖然唔排除係地區

我冇話冇見過喎，見得少姐，我知會有跨區返學
連登仔真係好鍾意話人未見話過=覺得冇，好野

其實網上買嘢都唔知佢係出嚟做嘢定讀緊書～

但遇到個d一開波話自己係學生哥嗰啲我就一定唔會減價，仲一定要過嚟我嗰區交收（其實時下d學生哥有的是錢同時間 ），。咁如果撞著d打工仔就一定互相就就

以上係放嘢心得

樓主啲中文要進修下
睇到我黑人問號

其實我做賣家 有時就唔到時間 同區都會寄順豐.... 多客上黎就唔計個十幾蚊架啦...

痴線 睇到一頭霧水

我又唔覺得樓主1999喎老老豆豆

樓主係幼稚園賣家開post屌中小學買家？

喇叭陳庭佳

已經分咗段同事件，又唔見話唔分段果啲人

原來可以咁
多謝建議，遲吓都試吓先

遲吓可能都試吓嘅